{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.namdokorea.com/tour/info/area/areaList.do?menuCd=T002001003&area=AREA_SUNCHEON'",
        "collectedDate": "2023-11-25",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "조계산3"
    },
    "text": "曹渓山は全羅南道順天に位置する海抜884mの山だ。この山は1979年12月に道立公園に指定され、1998年12月には史跡および名勝第8号に指定された。曹渓山の東側には仙岩寺、西側には松広寺が位置している。山奥には深い渓谷と澄んだ水が流れ、万寿峰と母后山が松広寺一帯を取り囲んでいる。また、仙岩寺渓谷の澄んだ水は竹鶴川と合流し、伊沙川に流れ込む。曹渓山の仙岩寺の周りには月出峰、将軍峰、旗竿峰、日月石などがある。松広寺と仙岩寺は有名な寺で、観光客が四季折々訪れるところだ。曹渓山登山は松広寺や仙岩寺のどちらから始めても多様なコースを楽しむことができ、山勢が柔らかく高さも比較的低く、苦なく登山できる。これは恋人や家族と一緒にする遠足コースとしても適している。また、山頂に位置するクルモクジェで無公害サンチュで麦飯を食べることができ、おいしい食事を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "曹渓山はどこに位置していますか？",
            "answer": "曹渓山は全羅南道順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "曹渓山はいつ道立公園に指定されましたか？",
            "answer": "曹渓山は1979年12月に道立公園に指定されました。"
        },
        {
            "question": "曹渓山はいつ史跡および名勝第8号に指定されましたか？",
            "answer": "曹渓山は1998年12月に史跡および名勝第8号に指定されました。"
        },
        {
            "question": "曹渓山の東側にはどの寺が位置していますか？",
            "answer": "曹渓山の東側には仙岩寺が位置しています。"
        },
        {
            "question": "曹渓山の西側にはどの寺が位置していますか？",
            "answer": "曹渓山の西側には松広寺が位置しています。"
        },
        {
            "question": "曹渓山の山奥には何がありますか？",
            "answer": "曹渓山の山奥には深い渓谷と澄んだ水が流れ、万寿峰と母后山が松広寺一帯を取り囲んでいます。"
        },
        {
            "question": "曹渓山の仙岩寺渓谷の水はどこに流れ込みますか？",
            "answer": "曹渓山の仙岩寺渓谷の水は竹鶴川と合流し、伊沙川に流れ込みます。"
        },
        {
            "question": "曹渓山の周りにある山の名前を教えてください。",
            "answer": "曹渓山の仙岩寺の周りには月出峰、将軍峰、旗竿峰、日月石などがあります。"
        },
        {
            "question": "曹渓山登山はどちらから始めることができますか？",
            "answer": "曹渓山登山は松広寺や仙岩寺のどちらから始めても多様なコースを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "曹渓山登山はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "曹渓山登山は山勢が柔らかく高さも比較的低いため、苦なく登山できます。恋人や家族と一緒にする遠足コースとしても適しています。"
        },
        {
            "question": "曹渓山の山頂で食事をすることができますか？",
            "answer": "曹渓山の山頂に位置するクルモクジェで無公害サンチュで麦飯を食べることができ、おいしい食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 451
    }
}